牛沒法走過每天

但為沒有大户撚到終點

但求

就是你 讓經濟從此不再千插 平凡

堅巴

還記得當初的升市 滿載了夢幻與歡喜

殺吧 大户永遠撚鳩你 直到下世紀

好快 挨埋3月

邊間教會?